港澳辦全力支持林鄭。即係唔想派解放軍食林鄭搞出黎既屎

港澳辦全力支持林鄭。即係唔想派解放軍食林鄭搞出黎既屎

然後林鄭就會繼續唔回應，繼續逼你中央出解放軍去搞掂件事

睇下邊個頂唔順先